屌奶星 Justin Bieber同ed sherman出新歌無人講?

我愛justin bieber

不過都唔好聽嘅

ed sherman

唔講唔記得
好似係串barber

垃圾 logic出歌唔見你講下

我belieber

jb

牙佬

兩個都唔識 想問下係咪好出名？

jb係我條仔
ed Sherman唔知

Ed>>>>> Justin

唔係beaver咩

做咩突然心地咁好

聽完覺得一般 不如分開整首

首歌好垃圾

歌名 I don’t care

nigga出歌有咩好講

shape of you+no brainer

Justin Bieber識唱歌架咩？

點解要同JB合唱